醫護手足今次罷唔成既話....

如果今次咁都罷唔成，調番轉政府就唔會再當你地係人
以後人手同資源只會更加收縮，生死籤都唔使抽直接就叫你地上前犧牲
我明有人怕秋後算賬，但到時起碼有條命俾人算
但係唔反抗既遲下我怕你地有完善保護衣物都俾人屌俾人算

而家個仆街垃圾政府有咩做唔出？